智障先玩抖音

我們一起學貓叫

像一棵海草海草 隨波飄搖
海草海草海草海草 浪花裡舞蹈

屌

南抖音北快手，智障界兩泰斗

狗玩具

成日都聽錯做閪草

前面有位不怎麼漂亮的小姐姐我們過去撩一下

唔係蝗野 好多鬼妹好正

樓主有玩？

同你一齊玩緊囉咪

得我一個聽到臭閪臭閪臭閪？

驗耳

屌你班友

都係俾弱智玩

冇足夠的蟈氣息都carry唔到抖音

你咪嗰隻貓

智障先會down呢個app